香港好商鋪評分活動

為左推廣香港好商鋪, 但大部分遊客都係用Google Map 去搵餐廳/店鋪
所以我高度推薦用Google Map入面既評分幫遊客去分邊啲係真係好既鋪頭

我心目中已經一有大堆鋪頭要幫佢地支持下

祝佢地生意興隆
一齊幫手推廣香港旅遊

push